可唔可以唔撚好再開遮

2014年你用遮都可以接受
過左5年都仲係咁
阻撚住自己視野都算
擋撚哂後面嘅兄弟呀屌你老母
見到你地開遮都知仆得街
同樣係衝擊
你有無見魚蛋同69晚會咁？

跟本依加係要用盾 使彈拎個gip 都兩個啦

人地係用黎頂煙霧彈喎，俾你係前面嗰個你開唔開

邊有人開遮今日班狗開槍之前

開遮係因為擋噴霧

你有盾咪唔開囉

點擋噴霧呀屌你老母
試下唔好上網9UP?

你on撚9？
邊撚到黎smoke boom
Tear gas呀？
帶個mask咪搞撚掂
仲用埋啲lab鏡想同差佬打陣地戰
係話緊你地5年0進步

開遮頂催淚彈
你係咪有防暴盾提供呀？

頂撚住個彈呀
你唔係前面梗係唔驚比人打個頭

普通口罩檔唔到Tear gas架

鍵

ON9, 唔開遮死得仲快

點頂啊醒目
粒彈會彈返去警犬到咁西利？

屌

點頂啊 醒少少啦

我就係前面個個 我地全部第一排都冇用遮
唔好紙上談兵!

利申發夢

唔擋一下比人headshot點算

加油啦 用遮啦

我係前面第一排個個拎遮拎水喎屌你老味

其實認同
得最前果班同黑警正面沖 佢地就食撚晒棍 傷到仆街
後面果班作用完全得拉住前面果個 退果陣拉返佢出黎 其實乜都睇唔到

個個戴頭盔 tear gas又唔驚佢扑頭 唔開遮視線多d 搵返粒彈 淋水/掉返去黑警到仲有用 開遮d煙更加局住係遮下面 個人就食撚晒

呢個開遮群沖 人逼人逼到郁唔到 真係純鬥硬食
有盾牌武器加視線好重要

開遮都算
老撚咁遠又開
做乜撚嘢姐想
利申無出

你上前面用口食晒啲胡椒囉咁

其實要開可以反遮 兜住粒彈 推返出去

自己唔準備防具
我都唔識食了

你企最前食椒囉

呢個支持咁做

想問下有冇好用既「枕頭」推薦？

咪戇鳩啦
用黎擋椒同噴劑嫁
唔係你一早噴到成身慶恰恰

擺脫唔到14年比你地嘅概念
19年大家可以靠自己準備防具未

連登指揮家又諗住帶領人群

樓豬柒到喊

好心你就睇多啲依幾日既片先啦

未喊

你喺金鐘M 記被狗搜身
人地搵到你有裝備 你會點答呀 ?

其實你估個個好想開拖咩
帶防護裝備保護自己包括開遮
唔係d 狗發起din 我地咪死撚曬？
咁如果你企得係後面都表示唔係好夠膽衝上前
咁檔唔檔住你視線你都係唔會衝架啦
咁有咩好屌？

開遮擋唔到gas, 仲睇唔到路

睇嚟你真係鍵盤戰士
冇出現見過世面

開遮擋胡椒ok，但係要透明

ON9樓主

係，但係後排果班唔關事，小心放gas仲好

唔洗成日係網上逼人講自己有衝啦
我就真係無出
不過講返個情況出黎姐

今日先俾粒tear gas射中大脾內則，再射過少少真係係咁先

辛苦了

又係鍵盤軍師

前線無咁多透明遮

其實透明遮就兩邊都唔洗嘈

搶盾牌先有用㗎

樓豬

邊套iron man suit你好冇呀

比

擋催淚水架

開遮係要擋子彈呀on9

召喚國師.gif
陳雲又中

前排開就有用
而且，後期警犬後面已經用哂gas同催淚彈

我有盾我洗撚開遮咩屌

今日落雨又大煙 正常人行街都帶遮啦
個個都好似你咁淋病晒咩

帶個mask就搞撚掂
駛撚搞咁耐啊
你就on撚9

係，有無辦法叫到一千個喼黎？

刀槍不入既 莫講話唔開遮
直接行上前打柒班狗啦

諗返好似係我講得太直
sorry
應該圓滑啲講

你行出去咪得囉
停止鳩噏啦鍵盤戰士

攞旅行喼改裝得唔得

擋你老母視線
今日成堆透明遮放前線
你估我哋冇任何部署咩

個催淚彈熱架on9
你試下比舊咁撚熱既野打中
睇下會點

今日係屋企用左幾耐電腦啊傻閪

前排開遮真心無問題
不過有d 後到成十幾個後面都開
開嚟做乜

所以要用透明遮？

屌又係懶醒撚，d噴霧唔用摭擋噴到全身都係，你估用摭仲因爲雨革咩，係你自己停左係2014呀

睇直播見到最前排果班係衝上去食黑警d棍真心唔知做乜

俾人打完，退左又衝又硬食，明知前面有障礙自己d遮又擋撚住視線，衝上去自己睇唔到，又過唔到，仲要前面幾個係咁捱打

好似有啲戇鳩仔以為催淚彈淨係吸入先有效

實際上係全身接觸到嘅地方都會痛啊屌你老母

有啲人比較敏感有條頸去到條腰全部變晒紅色 更加唔好講隻眼

粒野唔係好重同埋快 如果大家全部開遮直接打進真係會彈開

屌左成個晏就唔好亂開遮
你要開有衝突果下開擋催淚水ok
屌你平時無野都開咩都睇唔撚到咪仲撚危險

仲有d大後方都開遮又唔係做到野又阻撚住睇野
d短人仲要成日整到人

如果訂到一大批防毒面罩同裝備
咁咪唔使用囉

盾牌係好過遮但盾牌難收埋同埋去過程中比周到都冇得解釋，遮就冇呢個問題

帶出街太大個

認真 用透明遮

用你黎擋好冇？

你就on撚9 你帶住個mask去頂啦 鍵盤戰士

屌你 自備未呀， 個個頭盔又無，眼罩又無，邊撚到搬到咁多呀，出黎打仗架，仲下下諗住靠人

打仗最緊要後勤。

你冇出吵乜撚嘢啊？

你個你地係咩意思？

無出就去含撚死啦 仲咁多野講

發夢夢見賣遮老細拎哂啲透明遮出嚟，同啲人講透明遮先見到外面個天幾陰㗎嘛

今日見d隔十幾二十米開遮真係唔知做咩，遮係防噴霧，噴水。十幾廿米係得催淚彈打到，開遮都冇腸
仲見到有催淚彈落左地後，d人開遮然後後退

我今日係係最前排
用遮擋噴霧
用遮護住其他前線整路障
用遮擋膠彈
用遮擋催淚再整走佢
用遮屌你老母啊
你上去前面試下啊 我唔擋彈後面一堆人啊 由佢地食啊？

其實佢地有膠彈射我地 用遮係擋到
佢地係長時間逐啲逐啲咁打出黎
唔擋彈咁由後啲人食彈啊？

睇你條撚樣一定無上前排
仆街除左噴霧 仲有CS Grenade

遮唔撚係用黎打
係比後少少嘅人 保住前排兄弟推馬

屌你老母 我地係前面食十幾粒催淚彈 都堅持推線
你老味兒家係到屌鳩我地用遮？

其實有透明遮賣(日本見過)

首先要週街都有得買同埋有大量
如果唔係講咩都冇用

你鍵盤咁叻拎個鍵盤去都贏晒啦 仲洗咩防具
不過聽你咁講都知你無去 tear gas無煙？

識批評 識唔識比意見呀天才

你有錢 咪會帶mask 個場有幾多個人 夠唔夠呀?? 你老母得把口 不如去睇下啦 撚屌

其實打開大gip有冇用

咪就係 不停掉彈 前又有後又有 根本無時間比你諗用咩 我連水都係一邊走一邊汁到人地飲過既黎用
利申 發夢果時做前排運輸

有水劑呀